我宣佈，Carve Link 佳領係最垃圾嘅代理

屌你老母，
學人攞咗咁多牌子返嚟代理，
售後服務同埋維修做得勁撚差，
所謂嘅維修同埋代理中心，
塞係一個唐樓入面， 店員呀勁冇禮貌，
換條耳機線檢查都成兩個月幾，
打去問一次就推一次 ，
應又唔應你，覆你覆得差，
店員十問九唔應，
快撚啲收皮啦

有冇巴打買過同樣嘅耳機得到同樣待遇